台灣出嗰d即食撈面 點解可以咁撚貴

鋒味？

台灣曾拌麵十幾蚊包，我覺得普通，女朋友話好好食
759我買十幾蚊一大包刀削麵加麻油鼓油一樣味。

kiki
曾拌麵
老媽

仲有好撚多

唔係話唔好食 但唔值囉

老媽拌麵烚完浸冰水再撈

好食喎

出街食碗麵都差唔多價 又唔洗自己煮自己洗

唔係唔好食，但你賣到噉貴唔值。

係
一田好貴

最平係360 定乜野，都要50 蚊五包。

營多屌打

成日食出前一丁，未食都知道陣味。

曾拌麵正 Kiki 垃圾